# Включение и выключение уведомлений

## Оповещение о прерывании трансляции

Переключатель «Оповещения о прерывании трансляции» в окне настроек есть как у камер, приобретенных у поставщика, так и у RTSP-камер. Когда переключатель включен, от камеры приходят события прерывания трансляции.

## Уведомления о событиях

Если от камеры можно получать уведомления (то есть она не является RTSP-камерой и вы не приглашены к ее просмотру по почте), то в окне настроек камеры есть переключатель «Уведомления о событиях». Когда переключатель выключен, от камеры не будут приходить уведомления о событиях, даже если расписания уведомлений это позволяют и работа уведомлений по расписанию включена.

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Выключите переключатель «Уведомления о событиях».
3. Если нужно, установите срок, через который события включатся автоматически. Воспользуйтесь стандартными сроками от получаса до суток или настройте свой, нажав на кнопку с циферблатом.
